左右眼都爆洒啦！腳又斷埋啦！

以後默哀雙手抱頭，跪係地下！
長叩

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

好慘啊 荃灣後生仔

唔好淨係講右眼少女
我地好撚多人受傷
斷腳嘅腳腳
通識老師被爆眼
今日又有人被爆眼

如果下次係機場示威集會默哀
唔該唔好忘記其他義士！

612 721 811 824

推

x800
都不能忘記！